前民政事務局局長 何志平 醫生 GBS 太平紳士

教育程度范德堡大學醫學博士
哈佛大學醫學院臨床眼科院士
美國眼科學院院士

經歷
香港民政事務局局長

殊榮
太平紳士
金紫荊星章

超級聯繫人

金紫荊買家

身為醫生食到咁撚樣既體型

做超級聯繫人
應酬特別多

太平紳士
有咩要求投訴可以自己舉手好方便

陰公豬~

加多項：在牢

囚

2men 1 room

囚室都有儲物櫃

你不如話大過我個廁所

唔知佢瞓上格定下格呢